作左首歌比時事台手足 咁都無人講？

五毛鬧我 我就會講：不分化切割
有同路見無力 有話要講：躝開啦加泰

我不推文 又亂拉post
專業法師、核彈也在CC台
戰場外 我們在上lin登 攞着尾彩
目的想搞出大台

見無人 就吹風 我們被嘴炮就只有敵人
我遇見即block 你無得反駁
solomon帶領叫你地借開！

你這叫杜蕾斯吧？ 休息 今天我不了
扔氣油 扔石係鬼做 即刻要切割
其實怕被忘記 至放大來演吧：
1.「裝修都不夠優雅」
2.「美帝唔撐我地」
3.「核彈！」
4.「推到爆炸！」
5.「加狗有自由」
6.「就快輸」
7.「Oh say can you see~」

完全唔想推

唉 場運動完左

今場運動係咪無人再出黎架啦

(核彈)推到爆炸！

推到有人唱

係咪抗爭完左啦？

係咪無曬行動啦？

拉

推到HOCC唱